27000係底？

今日好似唔識低咁喎

係

係 我牛過夜 27000有超強能量支持

255-260

短期

鑽石能量底

7000先係底

一日跌少過一日 即係跌唔到 咪升囉
簡單又易明既道理